一人一條好橋幫Xbox反勝PS5！

有冇？

即刻加返幾支天線做埋router 功能先啦

買Xbox送PS5

將XBOX變埋PC

執柒咗佢重新做過啦

利申：xbox派

今集可能轉會xbox

xbox 係好在機能勁d, 但d驚pc都玩到
咁我不如用pc, 機能仲好
之前係威係勢咁, d驚片都無幾條
隻AC得條CG片

佢而家有個game pass 比月費 咩game 都有得玩
好似幾勁

將xbox整成pc

今次好似係PS5機能勁少少

Sony打手真係好撚煩

Ps5 個性能應該唔夠xbox黎

Ps5預左會出pro

機能 XSX勁過PS5

1st party嘅game同會定期換嘅3rd party舊game
3rd party嗰啲落左架就無得玩
可以理解做租個game library

買起哂PS獨佔
靠身家撻死SONY

買起索尼

好似話係數字上xbox 勁
實際上係PS5 好啲
出左先知

就算佢肯買 人哋都要肯賣先得 同埋本身SONY自己長霸住六成以上股權 吞唔到人哋 仲要日本政府都唔會畀人哋買起佢

兩部都AMD既GPU+CPU,邊可能數字上一部勁D實際上另一部勁D架

仲有SSD OS SDK kit
機能淨係睇CPU 同 GPU 咩

買咗任天堂

都係果條橋
獨佔game

switch銷量仲好過xbox one

出到mh咪夠mh係邊 邊部就大賣嫁啦

PS5得SSD贏，其他全輸

Xbox os加埋xbox office

Sony 攝影比賽刪除香港抗爭相片
呢樣無得原諒

唔同部門 索尼前線好黃

應該做到直接裝WIN10

講到xbox冇mh咁?

食埋電腦生意 玩pc同xbox合體
做瀨屎牛丸

洗乜橋 根本贏硬

比啲打手洗晒腦 真係當個SSD黑科技 畫面邊關SSD事架

訓醒未

咪on9啦

機能 = 畫面？
用下個腦先講野啦

等你解釋個黑科技SSD點令PS5勁過XSX

我講左三樣野你淨係封住SSD 黎講
CPU GPU 勁 唔使tune 架咩
其他硬件 design 得唔好咪一樣碌柒

同埋我講左實際係要出左先知囉
係你自己係到jer 住哂
on99

出左先知但係自己又assume實際PS5勁啲

可惜係歷史代代ps既強勁機能都係吹出嚟，實際唔見得有幾勁

七千萬多邊形
高級餐廳

去到2020年仲係到比硬件機能真係好on9
機能咁重要既話 switch 就收左皮啦

去到2020先係
2019 ps5未公開spec唔係

XBOX
AC隻新作得30fps

加入黃色經濟圈

講真依家啲spec 都只係理論最大值
實際上發唔發揮到都成疑問啦

其實我唔係同你拗邊部勁啲
係想講就算兩部機啲 CPU GPU 一樣
性能上都可以有差異
依家兩部機未出 乜柒都未有 鬼知邊部表現好咩

免費下載PS5模擬器

乜柒都未有？你瞓咗幾耐啊
即係你而家話 amd出既高規格啲cpu gpu
Gaming表現會差過低規格嘅
你知唔知自己講緊乜春

入置wifi router功能，加個hd做nas，同埋買起sony

乜一部機入面淨係得CPU 同 GPU 咩
同埋XBOX 同 PS5 所採用既 CPU 同 GPU 分別大到可以用高規格同低規格黎形容咩

整好玩既game, 比驚喜玩家
咁sony就會追唔上

M$好撚柒呀上次出黎喺度講部機點勁法但乜柒game都冇
sony一出手, 部機又型仔過你, GAME又贏你九條街, 到底咩人會買XBOX

當player賣

大部分game 二部機都有

一定係獨佔/限時獨佔先會玩console

裝到真正嘅Win 10 Home/Pro

不過裝到就叫surface唔係xbox同埋唔會賣得平

xbox機能勁咁多，出vr啦
再送win10變PC
再出 vr 咸game, ps5 即死

除左sony有獨佔game同埋ssd之外
xsx有乜比唔上ps5

日本的話可以話你知xbox永遠都係輸到仆街
班友淨係只會玩ps4/NS

打手

PS5剩係Spider-Man一隻game就已經撼贏Xbox
Xbox根本廢

Xbox 支援steam 已經即買

俾返佐個冠軍同冇del了

xbox連模擬器都唔洗

咁你唔玩pc?

上面不停討論機能做乜，xbox個問題係冇game

Console 平咁多， 又穩定
Pc 又貴又多hack

你話實際上ps5 好啲

咪係
講黎講去都係得halo，本身唔鐘意槍game真係無理由買Xbox
有其他正game歡迎話俾我知

yes, 本人通常用電腦都係文書/睇片
打機盡量唔用電腦

買過第一代Xbox無再買 GAME真係唔啱買全部美式GAME
XBOX真係電腦化結合steam同netflex或者有新發展，單講遊戲組合真係唔夠日本黎

諗起要砌機裝windows裝patch裝driver已經唔想搞

發覺sony打手好鐘意攻擊其他console無game玩
xbox同ns都無game玩，得ps有

使唔使理解呀
=netfilx kkbox 好難明？

*netflix

佢果句“咩game都有得玩”令我覺得佢唔知頭唔知路

出多啲game俾PS5

大把跨平台game都出齊2邊
係講都應該講獨佔唔啱玩

讀取速度唔關畫面事，最後讀完都係放係ram

Xbox只要賣平冇碟版PS5一百美元，sony就會好難贏

個勢唔得 先推d game 廠出黎墊屍底

我係game 廠 成品比你賤賣 心情會點 ？

仲要新漢份係新作

Xbox x 機能都好撚勁 .贏手PS4 pro 成條街， 又水冷又4K Blu-ray

不過game廠 唔幫你整獨佔

自己廠又垃圾 怪得邊個

最重要 玩亞洲server 係搵唔到場

買xbox既真心慘，pc仲多獨佔過xbox

個陣BF1出左三個月xbox one版已經冇哂香港server，相反PS4到今時今日都仲有香港server玩

所以佢咪link 埋pc player 谷人數

美股msft升極都升唔超，肯撚定因為Xbox業務

同你玩過喇

佢地班假死忠 / 瞎反索狗 不願面對啫

真用家打機 無話 邊個贏晒 以前360 online 多人 我都係放棄ps3

可以救到Xbox 既 ，

年費減半
機價平一千
隻隻game 都有cross play.
咪多人玩囉

依家玩cod 我都熄左crossplay 喇 ， 同滑鼠狗打 打條毛咩

你係邊個

我而家都仲成日玩bf1

連登仔發起罷買Xbox 就得

呢個都係SONY唔肯玩CROSS-PLATFORM嘅原因
"用家數量"係一個好重要嘅優勢

大佬呀基本上係歷史高位都叫升唔起？

1. 支援steam
2. 賣平過ps5 100美金 (當年ps4平過xb1 100美金)
是但一條都贏

但都唔會好似ps2年代咁，依家好難再一機獨大，第三方基本上唔會唔3A game獨佔

買起 PS5 既核心零件既專利

無 2部機都只係一部用x86 apu但唔係裝windows既電腦

唯一出路

咁係大陸出部紅色五星中國限定版既PS5，然後搶先註冊再告索尼

奶共奶到嗦嗦聲，一定告得入

上代XB的確係無乜
唔岩槍驚已經唔使玩halo, gears,
同埋呢兩個系列已經無左360時期既吸引力
Fable, Scalebound又取消, 都on撚9
唯一有興趣sunset overdrive同forza horizon
差D因為咁出機, 結果出埋pc版, 哈, 咁我緊係pc玩
有咩野值得去買部xbox?我ps4, pc, switch都好多驚玩
唯獨係xbox真係無

送 dual boot windows 10,
Xbox live gold 送 office 365,

價錢平過PS5 US$50

買game送機

中肯 明明xbox得forza係玩得落手 唔知盲撐做乜

Xbox加部文書機點都抵過砌部打機

halo同gears真係不思進取既表表者，係xbox one時期影響力差唔多冇哂

sony都積極開發下新ip, 又多唔同類型
uncharted都見好就收, xbox就halo出足幾代

Xbox個game pass開始幾成功，你唔使同microsoft擔心

叫Sony請樓主做網絡打手出吓戇鳩post

認真問 xbox有咩獨佔係好撚出色
forza gear halo

明明講緊Xbox無game玩，又拉埋ns落水
ns初期就算無game，一隻botw都夠理由買機
Xbox呢

支持香港黃色遊戲圈

打本俾本地團隊做反共RPG

講真 得罪講句淨係頭一年
zelda splatoon mario xenoblade
已經值得玩過xbox one咁多年

比幾千蚊買部機返黎
我不如買部電腦
d game又一樣玩到
槍game仲可以用mouse玩
其實買xbox係咩心態

應該多數玩開xbox360
首發買one點知中咗伏

除左掛marvel名 唔覺有咩咁突出

假openworld

One 開波都仲有game頂下

去到Xbox x 先慘

$3980 搵打機女神做marketing

點知谷唔起

有win10實反勝到
佢會出我即買
打埋咩野盒子 Apple TV 藍光碟機
不過冇人當佢遊戲機

有撚用，M記咪一樣大把人食，撐黄口號黎咖je

你玩開希爐啫

John117

唔玩希爐實係無理由買叉盒

Pc都玩到啦

實捉到你

我係因為sunset overdrive而出機，但game太少，都係玩p4同ns多d

PS4 Spiderman 個openworld假？你有冇玩過？

如果係咁Xbox forza horizon個openworld收得皮

Forza點open world?

你定義openworld 可以周圍飛就係 ？

成隻game 路人甲乙丙互動可有可無

Side mission 重覆又重覆

我亦無講forza做得好

都係既 任你飛車

又係內容空洞囉

唔一定openworld就好玩

一本道但場景多變化 都可以好好玩

一出即破解，個個爭住買機

老任係企硬，動森一系列係好例子，唔知Sony 做唔做到。所以同老任合併啦！

MS咁有米當年都收唔到
Sony就算啦

你搵隻spider-man驚或者marvel驚出色過佢
又或者係故事好過佢既蜘蛛俠電影俾我睇
真心除左都係ubi式open world之外
都無咩大缺點

咁你定義open world同大路好唔同
open world係講個地圖結構姐
gta單機無咩重複支線
但變左ol就一堆無聊任務
唔通佢就即刻變左唔係open world咩

Superhero game. Batman 已經好過佢

佢都係係佢取經

Batman 解謎 較有深度

Ubi openworld 講都費撚事喇

開口埋口都句句 spider /marvel 都係d 偏激分子

我都覺batman好d, ubi式open world係唔掂
但都係open world, 我唔知你係點去理解
你都9唔搭8，我講緊spider-man驚唔講spider-man/marvel唔係講咩啊，你都忽上腦

得喇得喇 我都忽上腦 Spiderman 係PS4 openworld game 內 最好
無一隻 PS4 marvel game 做得比佢好

Marvel 電影之中Spiderman 係拍得最好

明晒

呢樣xbox勁d

無撚人話過spider-man係最好既ps4 openworld驚
而的確佢係整得最好既蜘蛛俠同marvel驚
又係你自己係到定義open world
唔通好既open world先係open world
差既就唔係？你基本邏輯同理解能力都無
就咪撚係到9up 9唔搭8咁

淨係zelda已經屌打

Logic 同理解能力 真係唔夠你黎

Game 都未出玩過 靠人上網尻up 就話人糞作 仲要開post 圍爐

你真係忽架wo小學雞咁走去搬其他po黎講3講4
晒9氣，真係impossible to win an argument with stupid person

簡單啲support steam 就夠
到時ps5應該真係可以企埋一邊

你係計PC獨佔三間主機都輸九條街啦
單攞Xbox出黎講

起碼ps個邊有d獨佔都見得人
xbox而家真係冇

咁xbox有冇獨佔當打先

宜家M$蝕錢都要推XGP，好明顯呢種訂閱制先係佢未來嘅發展方向
仲點可能會sup steam